用左LIHKG兩日，大家嚟分享下block list

一堆高登打手同戇鳩仔

除左貼核突圖之外真係唔知要block咩
仲要貼出黎真係

仲諗住入嚟睇下有咩AV網

我都係 屌原來真係block list

梳

笑撚死我